[PS4] Monster Hunter World [99］誤中地雷

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

痴撚線打完去鍊金出撚左粒匠珠

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]

第一個post啵

屌場炎龍出撚左砲術珠

6樓

哩D係咪死兆黎 我覺得好撚恐怖

個頭點合 好搞笑

屌

有冇4子場

頭香

新活動子子，好有動感

強帖留名

4子-3

3M2aXesMkGHn

3格屍套 -1

落石位爆g達人煙

+1

我黎

終於整左斬斧 原本買驚個時諗住玩呢把畢業＞＜

自殺斧

3N2AXesMkGHn
打錯sor

4子-2 小隊

COMING

＞＜

肌力恢復完再打

雖然覺得呢把武器幾多缺點 但係好似幾好玩

可否留個位，開緊機

食肉啦

要打J,不了

唔明佢點輸出 同統一樣好複雜

快快快

騎到個下比on9判定殺左

其實騎既輸出好似好低 一定要騎中頭就先打得多 但係係地上面4下o已經打過500

整把無腦盾弩先

騎係自high 用

係幾型

一陣比我solo隻櫻火ok？

有無人打獸龍硬幣?

好似破壞累積都幾高下

暈值好撚高 佢down完一次可以再down多次 不過要過多陣先可以再down

斬斧有冇終極build懶人包
又覺得幾型想整套

龍矢又幾正喎衰鬼

盾斧太op 斬斧

真係好撚廢 打成串動作都係打200幾

跳嚟跳去煩撚到

等我打

巴打你開？

不了 禾嚟

差隻鳥 同 櫻火就 畢業

比人粒位

有冇歷古集會？

有

無睇到就開左

小隊有冇人開

你地打,我休息

想問下麻騎巴打 騎乘名人實際用途大嗎？

騎快左，易啲觸發騎

古龍都ok?
每次配左呢招套裝防低好多

你入黎？我想去打下古龍

仲有冇位

未開

你講4子？

而家先返緊屋企，呢度係咪已經刷完4子

一隻大金都冇

以為隻櫻火有大金

新手麒麟卡關
有咩攻略指教下

4子我差老鼠大細金同臭雞大金

唔好貪刀 佢其實少血你慢慢打都夠時間

－1啵 依家入黎？

下場

古龍都ok，但唔好期望咁大，1場騎到1次古龍已經好好

有冇人一齊打4打

差櫻火 細金

公認冇腦：輕弩斬裂彈

醉愛近戰：大劍一刀流

有的是錢：眠彈大爆g

時代眼淚：大地一擊/散蛋/眠片

你可以開房

其實老鼠係乜

係咪solo好d 四人好似仲衰

4子
3G82HXZyGQxW

浮空龍大金好難睇呀呀呀呀

四子單吊緊浮空呀呀呀呀呀

我明你感受

其實大細金係點解

其實眠片麻片姐係咩？

睇下有無勁人帶 solo係易過多幾個一樣卡緊關既人既

片手劍

原來係咁

Push

爭櫻火

大細金＝最大最細金冠 要解白金就要打哂所有龍既最大最細version

魔物既最大最細size

屌，加FAQ啦

達子你齊未

風漂玉

屌,大銀

唔該

差臭雀浮空櫻火大 細齊

不過解左白金有冇話有咩用

無人睇嫁啵

有無人有白風任？

巧曬 禾停停先

終於有浮空大金啦，四子畢業了

聽講啦 遲d psn可以比玩家用白金換ps錢 好似10個白金＝一隻新game既價錢
唔sure真唔真

岩先果隻大金咩

英雄主義

浮空大金要佢腳嘅膝頭哥行果陣高過你個頭少少先係

有啊 3DuwHWpRRNZd

做乜啫，我單刷緊

-2

單刷一場幾多分鐘

跟Jerry 大佬

肥b玩緊咩要植生學地質學 又執毛毛？

我單吊浮空，入去睇啱打兩分鐘左右出嚟

我咩都無所謂 睇達子頭

我跟啊

有冇4子

孑孓

珊瑚4子-3

Code

開個白風黎

我又想執

ok

岩先係唔係有人問有無白風任

小隊？

"???"小隊

見到個但係已開10分鐘

啱啱wc,等我一陣

有無重弩手足話我知juno定黑角弩勁

SIZE

要睇玩咩彈

細金櫻火係邊

亞洲腸 同黑腸分別

你地有冇小隊？

開咗

lv3散

點入???小隊

sor, 睇唔到，無左？

搵jerry join你

juno

入街場見到櫻火太大隻走場係唔係太PK

好似膚咗了

態度正確

2隻大金

呢場好多細金

3金

冥燈重弩玩唔玩得過?

原來你就係 你把聲好性感喎

差浮空同隻雀

差大眩鳥同細風漂就齊

又party

hehe

我kick走少少無乜見既人先

仆街又自私j

gay

game Mic only

佢岩岩講左句渣ge 笑到我

人你地part唔party啊

冇開game聲

岩岩我都係金

連幾場都補哂D金位

Add me

食完糖水打嚦咕

想邊屌你地辣撒邊叫你地巴打

等你打she兔啊

This

唔ta啦

JAGA

上莊

有無巴打有火龍任
幫手刷火龍紅玉
沖埋個涼就打得！

個2分40

冇人入

一金難求

lm

我個2分40

兩場刷好晒4子

有無人刷活動大細金？

有冇歷古可以join?

好似毒鳥都係咁上下

上次我件裝有耳塞低左d攻 今次唔用睇下可唔可以解多d

又有兩個大金

勁牙

活動骨肉刷唔刷到大細金?

就100

差風漂細

有矛位牙 我刀想一齊挽牙xdd

有我唔得啦 我打開養生歷古

同我解快啲 唔好又貓夠三場

咁撚大隻

咁目標3分鐘

今次我學多左點玩 應該無之前咁廢

有無位

恐暴龍

差櫻細

唔好當不動衣無敵

有 我都只係sos搵人打

我打完櫻就走架啦

求code

solo過到麒撚 好感動

屌你無視禾

好多人入左黎咁打哂佢啦

我唔係到就出曬大金

你有份派貓

新手一問 貓飯個炮擊術係有用嫁麻？

6dNCF4YPWhpP
活動珊瑚任-3

我見Jer仔貓咗我先跟住一齊去咋

有 不過冇點用過

三場四格

入咗

已經2分51 洗唔洗閃咁多野啊 閃暈左佢個度10幾秒

2分50

sorry

我發現每次派四格都係得50%勝率

不過你個0貓黎玩ta真係難d

Ta都貓

大細金D任好撚易出玉

我派過一次咋

等埋

不如櫻>風漂咁完場？

宜家已經冇人打歷古？

下場 好快

Ok等你

有冇人落石

我落啦

轉返雙刀先

又散彈

係咪係咁cut到你 唔好意思

蓄力cut唔到
不過鬼人雙刀爽d

點解上次冇240

其實如果岩先有落石都應該差唔多

上次同d日本仔係三把弓輪住麻 之後有個鎚係咁打頭

上次達仔轉左弓

宜家先見你個回覆，不過我已經齊了

搞掂

開場

打完係返營地？

可以呀

落唔到第2粒

落到應該做到 佢跑走個時係2分50

落到可以解多兩下

你地係咪用SONY電話connect ps4打果d定形文 ?

有無場

食完藥 1下4，50好爽

係 但係佢一直無企岩位

一開頭企係最入個位先

我屌你老母2"04

歷古小隊解散左？

有無場啊？？？？？？？

？？？又變返主力集會區

一開波放嘴炮

有無人有燈燈場一齊挽 想爆角

打緊咩

金仔有冇盾斧

唔識玩

你話呢

一陣有話你知

真係唔識用太刀

試下雙刀先

禾想要角

好想知你太刀點解可以咁快

唔覺呢隻櫻火同浮空係大金

+!

我去左打雀仔冇打櫻火
浮空真係唔覺

櫻火我覺得好大隻

有矛片J下

玩撚左百五粒鐘最開心既moment

仆街點解隻撚屌場場都要咁近個洞口，啱啱勁有機2分內囉

用石仔射佢

試下唔落石直接打

有貓飯炮擊

開歷古有冇人入？

聽日整個雙刀裝算

想問點解加工房冇得整護石

4GhYhHFkZJvY

coming

我上面張相隻炫鳥仲大

風漂咁都唔係大

in coming

呢場落到石一定有2分24

隻眩鳥細細隻好cute
風漂個頭高到

兩個盾斧都係差啲

下場唔用耳塞了

有無咁撚快full 左 你地100000M 上網？

痴鳩線

落石算

恐龍黎

btw整多左9個位出黎 係咪有人要入小隊？

Me

俾我入 plz 成撚日入唔到場 thx

希望無踢錯人

佛陀

入黎個d希望唔好咁快棄驚

我想搵人打 頭先有條友叫Sam 遲過我入 快過我接到任 吹脹

me 點入?

3DuwHWpRRNZd 入黎講聲你係邊個我加你入去

隻仆街可唔可以乖少少

今場銃

太on9了

唔打ta 好on9

眠超解勁唔勁？

我入左 ID: 魔王
thx

打炎王

唔勁 超解打落去個下已經醒左

我 Q字頭

已加入 謝謝巴打邀請

我升角1龍雙刀算鳩1數

鴨子不如留返d餐卷一齊ta先用

所以肥B個小隊同歷古小隊仲有冇人用

我仲有25張，咁留比你地用

照用嘅，多幾個小隊比我地彈出彈入

我比咩打中

冇乜

乘騎自爆

爆死左

當係分流 邊個集會爆左就去邊個 不過呢個人氣應該都唔會再爆集會所

今日隻隻野都跑黎跑去

佢揮揮手我死撚左 我係佢屎忽喎

入唔到既

btw你點睇？一落去就閃佢老母定係等佢行左上去先？

你叫咩名？

你有爆破buff係身

可能係 屌唔用把垃圾斬斧

qri

係juno啊

你game名係唔係叫麥浚龍？

我有2場

唔係啊 三個英文字 qri

見唔到有個人叫qri喎 你幾多hr

我驚加錯cd rom

我係入都入唔到個集會所

有冇歷古團-1

2分09

係咪爆咗啊?

難怪 我睇睇係咪爆左人

你再入一次 應該未爆人

細金

仲有冇位?
我都想入 game id: KK

我岩岩入到個集會
想入小隊

細櫻火你係邊

我開？

無乜進展

刷新大櫻女

id: RedPen

櫻火

出返黎算

kk大神一定要加

開1左

加左啦啵

有冇人開危險度2歷戰

2"11

差少少咋 快d加入2分鐘內行列

笑死

K爺

I know that feel

newbie呢隊係做咩

唔該哂

即係HR30以上？

yes

今場淨係Miss左一下真蓄

到底點先過到天罰

雖然我都經常貢獻一貓

有無場呢

我都有小小貨既
但係齊唔齊人打

我打

今場到我上唔到紅刃 氣刃兜割唔中

我要劍英雄石比超心我做咩

原來係你

想問4同5即係邊場？

象牙

ID: メイロセ

好撚多高手

歷戰juno係咪冇人入

係咪有新鬥技打

歷戰

連登第一人 iceswallowcome

原來已經打左千幾場調查

有4格奇撚 2貓

牙jer doing wt

code?

咁大隻風漂又係無大金

屌呀眩鳥大金 完全唔覺

要活動團唔要轉人開試下

我仲係入唔到

隻撚屌juno係咪一定要咁撚好動

我都覺得係大金黎

NP 31907 0 error

頭先有隻明顯大啲。不過大銀

bryandrums

無曬了

dllm 我唔要劍啊

個集會係咪滿左

16號有任打2隻爆鎚

我全部4格都係2人想典

me2

連登第一人

同緊班痴線佬打歷古咋

你地打

有1位了

依家集會所無full嫁喎 試下入唔入到黎？

好心有d人 唔出聲 搶人位 好濕鳩

呢個我唔識攪 你reboot試下？

其實係咪爆左集會

我打唔打得

點解我見到psn係qribbb 但係個game名係bryandrums

牙象有無差溶魚，我有歷戰4次，睇下幾時打

今晚好熱鬧

無啊 15個人咋計埋我都係

即刻起身打 差大金

我psn bryandrums1106

好耐無試過爆集會所

有巴打問有無人打 唔撚答 沖入去搶人位 你想點姐

我psn係qribbb, game名qri

佢話連線區爆人

歷古-3

Hr 100三隻古龍任
有冇想解？
4CzYCKNYPj7p

Now? 咁？？？等
歷戰溶魚-2 帶耐熱

can john ?

原來爆左，牙象睇你轉區打定夜d打

到左

岩岩入到

夠人

咁你有無呢度第2個小隊？

無呀無入過小隊 姐係邊個

有無咁撚快？？？？？？？？

我好驚拖慢你地 新手

4“41 3個半人打算幾快

有冇團缺人

彈左

去newbie個個？

咁你開個集會我入黎加你入小隊先？不過依家爆左睇怕都要晏d先入到黎

我都想打下機姐 打街場又入唔到 哩度個撚個都10000M 上網 唉

3xeGjAKrNyRx

重弩好撚用

大石巴打問有無人打啊 你同佢開一團丫

屌你老母次次想空中r2開刃都騎撚到 做乜鳩

6JFiYbLp3w3Q
歷古 有無人打 -3

我地刷古龍好嗎

歷古？

拔刀硃R8

有無人打鬥技0809

大石巴打入來啊

咁識騎牙鴨子

我有3場4格

-1

佢話我錯曲喎

我想擺脫juno嘅ta牙

係囉

-1 等你

team ta好了

你貓左我幾多場四格

我諗住睇下你打唔打咋 我淨係記得你 我平時少出聲

應該無錯
佢地都入到

又入到了

見大石要入 入左區冇入場

終於唔駛打街場啦屌

唔打了？

開左

牙象差蒼火大定細，我一陣可以幫你睇埋大細

打炎王淆淆地添

大

喂今日無貓你4格喎

仲有冇歷古團

炎王個個咩黎

啊係喎🤪

我都有d歷古任既

打到有d悶 聽日再打

巴打開唔開

進度為零

3DDeritAn6PX

其他出哂 風漂乜尻去唔出

差熔岩魚細，岩賊大就白金
有冇人一齊刷

黎緊

死左兩次都仲有2分鐘 仲快過太刀

John

今個禮拜冇執毛 四格就冇啦

櫻火細無wor
風漂大細都無

我等等眠彈眠左先，再炸

夜d執唔執，我有

數漏左頂

訓算, 聽日再打

我仲有三版三格未清

聽日剩打櫻火同風漂

好

有無四子團

今次真係吹鳩漲，2"01呀呀呀呀 聽日再練算

Codeeee?

斷左線

兩銀一金炎龍求幫拖
pn38cfD7mLJ

屌，我以為揸住左支槍，用左三粒閃光

超心珠呀喂

都唔等出風先閃 搞到我都想轉遠攻

正

我隻驚冇英雄石

一開始禁錯用曬d閃光，唔係我呀

me 2

我差細櫻火
我殺完櫻火走場都計???

邊個巴打入唔番

我比人搶左
你地打啦咁

睇住條龍起飛4次都原地閃 咁我後面磨刀算

笑左 快d訓教啦你琴晚都無訓

從任務歸來會計
重置唔計

計 要歸還 唔係重置

2秒

反覆強化 ？得比得上我客制一次既

到底我睇咗啲乜

R6 三次 r7兩次 r8一次

Last

又勁又好好笑

寶玉

冇跳位收的皮 冇技術可言 得個快字

同爬柱流一樣 練好個動作就屈機

屌做乜鳩

瞓左，又唔等放炸彈

無野打了？

我啲閃光一早射哂 後面冇人射

達子啱先係咪要打冥燈？

係喎我都有

休息中

我想入黎掛機

歷戰黑角好正

三粒起爆龍，炸彈都未用，就打起佢

成場無超解追仲正

我要訓覺了 88

我想sos攞左素材了 不過你地想打都可以

BYE BYE
其他人仲打唔打？

我無啦牙象 我抖抖

禾要角

我一上到去就開左拖

條燒魚個大噴
直接擋左佢 郁都冇郁 仲唔會有爆炸

炎王3格go?

我見到呀

好 但係走左兩件

OK

有無人打歷戰熔岩魚，???小隊
4格

Jer仔冥燈

歷炎王 -2

4dieyXkYdAy8 炎王-2

試下裝

兩分鐘後出發

食小小野先

咁呢？

彈導強化對貫以外嘅弓弩影響大唔大?
定還是對貫都冇乜用

你係弓？打埋呢場走 冇人閃光既

仲食緊野

我輕弩

無人閃光

個828係咪冇射過

唔知佢呀，一開始眠彈又有人射起佢

呢個我手快 sor

三場都有人打起佢

打埋呢場唔打了，好攰

鐵壁珠強壁珠 where are u...

我有閃ah

邊個係你

828

放囇大爆g

接任啦 仲打

多謝Adam 第第2燈攻擊珠呀

咪係

媽我畢業啦

我真係恭喜你啊！

打幾隻細怪先

想問太刀裝係咪都要耳塞

塞呀

冇野打嘅話瞓教算，聽朝早啲起身練TA

3格歷古都打曬了
要再執腳毛

多謝晒巴打carry

唔知呢 你快d訓啦你都無訓過

6JFiYbLp3w3Q
3格鋼龍 -1

說好的party

巴打有3格？

有咩做

有呀

朝早叫做瞓過4粒鐘

下次再打

出埋櫻火細金

三格c兔-1

咁我唔開2格了

夠唔夠啊 不過我又準備要通頂 好辛苦個生理時鐘亂撚到

同大金係咪真係相差好大?
我打過隻大金我覺得係好細隻

禾雞肉要休息了

歷炎王-1

盾弩散彈好撚無腦

熔岩魚好難打

點會夠 ，你好似就嚟要in野？

好啦 早抖啦

盾斧算易打了 有紅劍
佢潛水又可以舉盾等

好撚勁？

咁早訓

係 好撚驚無乜練過

好穩陣囉 快就一定唔快

加油牙清

Sorry

要快d tune好先得 得返兩日

訓啦

NVM 我輸出得唔夠好 MISS左好多次解

得返2格司徒龍

一人一貓

可能2點訓啦 好似無野打了

打多場唔打了，有無人執毛or四子？

我聽日都要執毛

仲打唔打

歷 / 4子

有冇人打先

打得好慢

我+我FD OK?

輪住放陷阱SM佢

我得返司徒龍2格ok?

又執 你d3格唔要啦？

你開

我都係慢慢回下血算數 套裝未升爆 一下比隻炎王秒

你地佈達人陣我閃 之前沒人幫我

你係brian？

等隻炎王去9區先打

Y33個位有人

sad

有無4子

夠唔夠人開多團
我有啲3 4格

我開左 +++

頭先-2 -1你又唔黎

同你上次汁個d都未清曬

而家先得閒玩

歷古三紫
Y33

咁而家清啦

玩新武器先

陪你打

No

我都想學玩充能斧

6JFiYbLp3w3Q
炎王3格 -1

無乜水 我轉武器

好似愈夜愈多人

巴打我都唔打了

-2-2

錯曲？

想學玩輕腦，但法國要好多石我都無

6JFiYbLp3w3q 無錯wor

你最後個到底大定細

你唔係訓咩

你都無

要咩石

6JFiYbLp3w3Q 先岩

仲幫d太刀計緊數 我發覺我依家個套仲有得改

通常彈石

冇咪用住腳先

無高耳無血珠畢業

試左6次 我問題？

我發覺你無用石仔個套haha

唔得既 除非有兩粒解放珠取代其撚腳

咩石仔果套

石仔個套佢計到雙天刀係最大力

匠4 剛刃 無屬 超心3 弱特3 精神2 攻4

牙達差咩

除左風漂全部大 順手刷埋風漂玉

大兇顎龍大金刷左我成個禮拜

屌我仲差佢個細金

咁樣？但會無左juno套裝技

Join

？？？小隊

達子無計我

Sorry
點入

又唔入

3DuwHWpRRNZd

買唔買m記好

屌 打咗咁多場 一粒令珠都無

好高hr
點跟

好似食下野先好d啵

same 今日無中好野

你有我一半有多啦

3點半先去買了

唔洗理個300hr既。。

今日同你打完場炎王出咗粒增彈就無令珠

咁耐冇玩LOL諗住玩返場
點知玩一場輸既game仲哂時間過打5,6場歷古

想問下拔刀龍矢即係點?
係佢侯放一次龍矢已經計拔刀?

收完弓之後第一箭就計拔刀

一野爆死哂

第7場白果

原來係咁 特別砌套龍矢打冥燈 仲要1隻角

近戰冇高耳真係好危

我差風飄大金

儲到最大力果段先放

白果too

我真係覺得龍矢好廢

4dieyXkYdAy8
鋼龍 一貓就輸 -1

三紫

呢套好似真係大力啲 但洗唔洗客製回血補返juno技
我而家連客製會心85% 3超心

我係客製回血嫁

然後比牙象笑我

無豬典跟神裝牙

好睇打咩龍.. 屍套龍 鋼龍 JUNO都唔差

效果點

剛射兩下＝龍矢full power

juno都唔差

speed run juno都唔洗食水既效果

歷戰滅盡 4格 15分鐘 -2 有冇人打

無咩問題wo

code please

鋼龍團唔夠人 唔打lu

疏

4NsAsnPiksYt

solo呢？

想打

用龍矢 邊會solo

個位有人? 定咩

屌熔岩龍好煩啊

客把先 之後將粒超心變渾身
維持返85%會心

大金！

玩奶媽仲有用

弓喜手足

多謝大佬們

但係石仔話3超心效果好過3渾身

有無第二啲打下

solo 龍矢玩鳩自己

玩karma 100crit 通常彈連射 點睇

超心3 渾2 都有4分1機會無會心
我自己覺得發動唔到會心 幾多超心都無用

買m記先

好咁我沖個涼先

打到幾點

仲諗住白金左應該可以早啲瞓

呢啲時候都係計期待值
邊套期待值高就用邊套

我再計左一計 發覺如果當你得5成機會打中弱點既話 係渾身勁多d 全中哂弱點先係超心3勁好少好少

你仲有咩玩緊

睇一陣眼唔眼訓 想訓個短既之後捱到夜晚 但依家好撚精神

仲有好多珠未打
依家轉玩非洲輕腦

啱啱街場歷古滅盡
條友三貓完場個下下一秒條龍死左
吹鳩脹

輕腦 係咪好好玩

街場正 真係挑戰緊

槍係歐洲人先玩得起架
非洲佬掟返石仔la

奉陪到聽朝12點

最後一場

佛仔自私打

好咁今日真係堅撚決先 你訓我就返宿舍 行路應該會精神d

2人黎，打？ 一陣2個玩下

屌 原來刷珠真係咁撚難

原來客製可以直接直接再客 唔洗要多把

但係會晒左之前客製果堆料

去左沖涼柯💩>_<

雙天刀我都有兩把 一把會心一把吸血

有冇野打

今集刷珠已經好易 上集刷石先係地獄

做左freerider

爽賺一場

死仔又唔幫我放閃

重弩爽過輕腦太多

收刀好慢牙

象仔打緊咩

有咩打

佛子嬲到quit左

訓先 無咩目標

我原本諗住打埋訓 睇下你地會唔會有人入黎吸4格

歷古有無人打? -1

no.?

白金玩家 羨慕

早抖

入唔到

終於

返緊學

仲有無歷古團

同問

you go to school on bus？

禾地開？

得3格渣

我都係

唔係喎我有5場4格

by bus

可以join ?

想莊

you study hard or no hard ？

open left

要區號

wait me

又話john既

擊龍王硬幣 要點先有
打撚左五場雙角龍都無一個

有無用擊龍槍？

有、次次都淨係得 飛龍幣

入左

ab有既機率會大啲

－1

Ab?

爸打仲有幾場

時間 同埋08都會出

4格都唔齊人 驚2死

jer jer mei hard lor

哦、要高grade先拎到？

應該仲有一堆
你想訓?

Sorry巴打 食左兩下風

無所謂啦
繼續定係休息??

打多兩場

有無巴打幫手打鬥技場雙角龍
差一粒擊龍

打左5場都無一粒擊龍
熄撚左機

仲打定點

頭先差D賴野

招募人員 內有300HR

你話事

looper已倒下。

想玩到晏就返宿舍養生

意外嚟

咁開啦

機關槍丫啦

我啲散彈有無打飛你地

無人開住3格先好無 留返多d人玩先玩4格？

好呀

無喎好順 不過唔知點解我勁細力 mk斬打頭64

juno刀係咁上下啦

廢到想玩返盾斧 玩過返唔到轉頭

無呀 但係唔知點解 打得唔太順

馬仔好玩

我成有版馬仔係度

等我眠爆ok?

試下玩d on9野先 一陣唔好打佢住

ok 唔好打住不過

Ok 等你打先開始

唔食肉嫁？？？咁佢食咩嫁

食飛礫果實

我屌

傻逼

操你媽？？？

刷完4子又可以關驚等下星期

屌你岩岩諗起你條垃圾

屌死8婆 比你講多次

垃圾

天氣好差 抖唔到氣咁
典訓

死臭雞

sleep is for you

好悶

hr330

起身打機

想試下客製個回血唔知效果點

無野好玩 唔係你地仲玩緊我都擺低左隻驚

歷古-1 仲未有人

吹大左 盾斧效果都唔大

係咩 我盾斧真係未試過要回血啵 一個超解回成半條血

呢把武器真係難用到呢

同盾斧比呢

不如繼續打馬仔

都係呢把難用d 傷害高 難打中 難回避 招垃圾解放＝比位人打你

都得

玩下命先

成日騎上去都會跌番落黎

等我眠左佢先

Hea玩一排姐洗唔洗高我成百hr
升咁高做乜 點跟

會唔會係我難跟你多d啊 咁多女溝點跟啊

病左完全冇心機玩

那有女你老母

病左打機先會快d好嫁

屌用呢把撚野打得贏既話真係 直接白金啦屌你老母

你郁唔到咩 見唔到動彈不得既

郁唔到啊佢暈個句野要企哂起身先會講嫁

但係我放棄

打馬仔好玩

得返馬仔係有d挑戰性

陪你近戰

Jer 達 hi

hi

好撚刺激

兩位勇者

我係 放棄

唔會放棄

美欺黎唔黎玩命

有咩玩

近戰馬仔

又日開到juno 2人4格

美欺玩嗎

我得屍套兩格

差老鼠一金

打馬仔？

用shouyu極打我先起到身

痴撚線 玩命

好撚正 好街場feel

無升龍拳點救人呀

雷你

連輸3場了 仲有11場比我地輸

你有多yu極試試佢？

4格4人炎王

不過我都係用返重弩算

Wait me a second

想刷風漂細

ok 咁我都唔雷了

陪你

你唔澤放棄

打多場一齊刷

龍結 晶仲未

不過近戰嚟講劍斧無任何迴避防禦手段又係搞打啲

巴打差幾多白金

差5細7大 都好多 你呢

我有排 miss左森林下個月都未得

無理由個班斬斧撚得我唔得

刷住其他果D先 森林無辦法

美欺無強壁珠

刷咩？？

唔識打炎王龍 成日貓 拎重弩
求教

有喎Ching

換過把武器

貼住佢臉打 佢做完任何動作先好射/reload

咁點解用爆鎚身既 好柒

你刷緊?

有無啲多幾條命架

想玩破壞王 但好似無用

我有3命場 入我?

…ok
望下邊把手殘易啲上手

四子中

等佢用盾防？

風漂

又要刷大細金了

呢場贏左先比刷

thx 刻服下成日驚燒死

跟風漂

Mission impossible

一下超解都打唔到

一場報酬都拎唔到